屯門公園 再現水寫書法 有望回復氣質

【大媽拜拜】屯門公園再現水寫書法獲網民激讚 - - 網絡生活 - 網絡熱話 - D190712

其實係咪不嬲都喺度
Anyway, 咁樣先係公園特色活動

當年片段

太好啦

阿叔勁!
但係背景個d音樂聲係咪大媽跳舞 ?

係 而家仲有